古有腦魔，今有奶波魔

早死是福氣

奶波魔
奶波魔
奶波魔

奶波魔

邊位？

奶波魔都唔識

唔識

奶姑極我就識

。

早死

早死